政壇中人：若拜登敗選，中共將公開其受賄紀錄

核彈

中共咁鍾意玩捉痛腳

港共d 官都係咁

? 咁咪姐係間接證明燈燈已經受賄?

贏咪俾另一邊公開，其實冇乜分別

若特朗普當選，美國將公開製裁中共官員

有咩好處

逼佢使橫手都要贏

體制內民主

拜登另類動力，想輸都難

54